
                      Últimamente nos están llegando varias comedias que revierten los tópicos y nos ofrecen mujeres desinhibidas que saben divertirse y no necesitan un hombre a su lado, películas como La boda de mi mejor amiga, Y de repente tú o Hermanísimas. Viendo el tráiler de Mejor… solteras, da la impresión de ser otra de esas gamberras comedias modernas con un grupo de treintañeras pasándoselo bien, la verdad es que la película tiene bastante de esto, de cambio de roles, de humor grosero y situaciones desenfrenadas. Aunque también es verdad, que esta comedia romántica basada en la novela How to be single que publicara en 2008 Liz Tuccillo, tiene un inteligente discurso sobre las distintas formas que tenemos las personas de enfrentar las relaciones personales.
Lo cierto es que plantea situaciones bastante creíbles y los personajes son lo suficientemente simpáticos para que las distintas historias tengan sentido y resulten interesantes, dejando un mensaje sobre independencia y feminismo real y honesto, que no es poco. El tiempo entre las distintas historias está repartido con cierto equilibrio, todas resultan igual de interesantes y no todas terminan con parejas felices para siempre, ya os dije que trata de ser honesta y creíble. Aunque, me temo, que no deja de ser una película para mujeres (como odio esa expresión) con referencias más o menos obvias a Sexo en Nueva York o El diario de Bridget Jones.
        
            